[陽明高高陽明滿滿] 十二月二十三日谷草九場討論區III

馬PO龍虎榜:
Greenwood綠木 586.5
尊兄 540
人一世勿一世 511
新力必 507.3
Win神Ho 343.1
波利 310
SakaXhaka 295.5
saho 231.5
金仕芬 208.5
Priestgod 187
火屬性比卡超 139.5
方嘉藤惠 93.5
心之所慕陳曉明 91.5
潘頓正賤種 88.5
屠殺馬會 62.5
Adnan_Januzaj 60.5
金世正 49
切柒裂桃 48.5
女友是貓咪 38.5
ケッピ 30.5
當家精選 25
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
彩虹RB -6
鏟齊泥種樹 -13
我要投訴黑警 -40
尹普美 -40
大衞希斯 -50
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
冬天沒有雪花 -93.5
韋舒亞(離家出走) -102.5
痕哥仔 -112
Scandalbb -120
Regen -120
奧書 -144
智高無上 -156
child -160
單挑 -164
買韋達會發達 -179.5
七色 -203
冼毅力saint -208
蔚藍海角 -232
中出大俠 -240
梁家俊(無傳承) -292
跟方駿暉贏大錢 -302.4
福逸 -310
覓腸 -354.5
囧 -357
時時精綵(馬王) -368.5
小川ともみ -383
Yurab -421.5
寶高 -516
なつめみお -552
烽煙 -577.5
華可可 -680.5
蘭仔 -860

23/12 馬PO精選:
R1 西夏之王 (烽煙)
R1 活力爆發 (七色)
R1 好友祥勝 (單挑)
R2 威力爆發 (屠)
R2 追風驥足 (跟方)
R3 雪戰神駒 (福逸)
R3 管得掂 (Win神)
R3 神光勇士 (寶高)
R3 老實人 (綠木)
R3 晉神 (切柒)
R4 旅遊拿督 (なつめみお)
R4 常勝心 (小川ともみ)
R4 海精英 (蘭仔)
R5 戰熊三千 (尊兄)
R5 天賜歡 (金世正)
R5 開心一號 (當)
R5 小玩家 (蔚藍海角)
R6 年年旺 (華可可)
R6 騰龍超影 (冬天沒有雪花)
R7 鴻圖巨星 (覓腸)
R7 發財福星 (奧書)
R8 超威星 (冼毅力saint)
R9 金鼓齊鳴 (波利)
R9 競技勇士 (新力必)
R9 帖木兒 (人一世勿一世)

呂健威抵死

垃圾爆發系

得1 2 3 6買得過
不過唔知周狗去唔去

累

會厭被覆蓋

管得掂準備啡格

尾關過4>3-5

蘇神騎王是夢嗎

全中

shit 點睇？

比超P都唔差

4>3，5

東方繁華

高柏新孖寶?

比超跳緊舞？

來

呢個馬房你都賭

Pikachiu

呢場大賭未

贏緊

馬場好黑暗架 唔好孤注一擲呀

全中 100%

好好彩彩一放到底

100%罷跑

佢唔放我真係報icac

坐位望贏

焗賭

觀世界有冇同路

買左P

東方繁華 正本雄心 好好彩彩

老實人

好好彩彩上次無力喎

正叔俾料要跟

而家 super台班友先俾人通知話無打鞭
波利摩擦力太撚強

兩次都係100m無力

你買咩

拉膽啦
拖返雪戰 東方

比超

11囉 上次快步速得佢頂到

好

3-11-9

2號慢閘

周俊樂騎乜春

冇得追

屌 何妖同蔡頭 揀狙蔡頭

又得賭波馬中

咩話？管得掂3.8？

拎番個條Q 都好

乜撚嘢大熱

以為都有5倍
點知得返39$

位置1.4

唔洗望啦 買qpq 跑哂1456

又打劫

中q都無肉食

乜撚野楊明綸

蘇保羅

你地加油啦 我自殺

11個p 3.3>1.4

莫赫懸崖勁撚到

屌拉狗第3都冇 條三重彩

霍清散倉未

周狗

落到大熱
5-11又啡格q

周俊樂果種廢 中間唔穿上黎 拎人出面

正本雄心永無打疊唔到你唔信

你都幾撚假

隻6唔撚爭氣

買咗5WIN 點解會咁

周狗咁撚樣拎位

周俊樂唔識攞位

怪獸廚神咁撚冷？

跑咩

話左啦

跑馬真係好撚黑暗 屌佢老母..
買左11串孖寶全餐想博下冷
變左大熱

1檔要嚟做咩

東方繁華出閘唔快

上次咁曳我都戒左買呢隻 又隊爆哂

on9 第二場完有3.9p 開閘得返1.4p

跟方 AKA 唔怕 AKA 應承我
你究竟贏撚夠未 我吊你老木臭化

你係唔信我cap圖貼埋飛你都拗頸話收埋架啦

你樓下自己睇

我搏回馬槍

莫狗有病睇醫生

4.5 x 2.35 x 3.9

其實佢都幾穩陣，真係等5班
上場3疊都要隊
今日打死唔隊
笑撚左

場場中WIN
點信你呀
次次得我必拿烽輸

谷草勁低b啦 諗住利下內欄晉神雷神一齊返黎
1200利返放頭

頭兩場跟欄好，1號懶獨特拉出去

識我都知我唔賭win
都唔知有乜好屈 今次最好 19：44分出埋 唔洗煩

11做膽 中撚哂QQP 又唔計

中5唔中腳

😭 😭 😭

講左買四隻跑1456 仲想點 輸錢俾你地屈到贏 係得我仲好聲好氣

有幾難呀死傻閪

有無買先

中二重彩

Missed 憲
未收過錢仆街

躝啦屌你老母

難以置信 竟然仲未完全封鎖條賣料狗

同

😭
😭😭

氹番

下場買咩
你唔買WIN我跟你買

屌

thx

我都跟

咪啦 上場擺明落飛加持先中 我邊識賭馬

躝啦！

呢個真係幾難

跟

都話佢隻隻冷門都買

其實佢又唔止中冷win
唔講賣料 其實係勁

神州了

原來全馬po又係得賭波馬一個贏咁老套

條友賣料狗黎
買哂全部冷馬中咗先cap上嚟呃水魚

F 再貼中果條又話你知

事後賭神飛同YouTube球王一樣道理 係人都有

黃俊今日會開齋

又話咩梁家俊成手馬

豹子膽，我明

有冇人咁蠢比錢去買料呀，拎啲錢跟呢到精選仲好啦

我想搵條賭神飛貼都冇 都唔係易

你謙姐

你自己唔貼講經咩

場場f要中巨冷會輸死
學大力臣話齋從假飛改飛角度批判更佳

呢場海精英？

總有傻西
倫敦金都仲有生意

今晚點

外仔D馬點

隨我來

講還講你貼真飛上嚟睇下未 下下文字好dry

前面講過 冇預錢賭波

你啱 好多傻西
比ig人呃左$3800(´･_･`)唔好係ig搵快錢兼職！

後上 谷草 新馬
Win得

23-12-2020
19:45 跑馬地
星期三 連贏位置Ｑ 3 場 1 晉神 + 2 雪戰神駒 +
3 正本雄心 + 11 管得掂 $20

$ 240.00

[陽明滿滿陽明高高] 十二月二十三日谷草九場討論區I

呢個賠率緊係海精英

改得咁快

做咩唔揸膽 以為你11膽

1200落班馬一定要拖啦

1 4 10 11 要邊2隻好

23 QPQ

心水實中架？ 跑第三冇左條q架

大當家轉用巴度

其實我一早block左你
特登開黎睇算好俾面啦

睇左馬PO精選未

贏錢心情係靚d

114唔用巴度用邊個

頓會點輸

轉變輸

爆鳩硬 六環頭關

史潘q pq

轉灣

巴度今晚依手馬可以拎到幾多分呢

刨刨下績又見到南區寶

彭彭聲退出

gun

5 9 10 12 四連

徳島唔撚派點撚樣賭

旅遊拿蛇

原本想all in

大口個隻係咪又落班

淨係去沈集成

潘啦 拖返細潘 家俊

唔好啦.gif

想要柒俊

1000慢步速

潘

都唔到

神蘇！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

Soumilxxxxon

潘頓轉場慢閘 這麼老土

神蘇=生神仙

平常心玩到爛哂先俾柒俊

同有友留住跑

派未，咁撚興奮

乜撚野郭能係咪智力有缺憾？

咁都頂唔到

神蘇入灣果下去到直路D騎姿痴撚線咁好睇又有力

輸撚晒

轉灣入內檔Click死自己

常勝心講錯

屌過唔到豹子膽

見到都搣撚左飛

呢場8成功力啦傻仔

郭能

3號下場買

諗住有同有友常勝心豹子膽唔會慢 點知輕鬆放

55

屌你老母岩岩收工禁apps

3000蚊條變左30蚊條

佢老母係咪生漏左個腦比佢

神蘇真係好勁

轉場 但今日利放又焗買 好撚煩

樓主咪pin

轉場$29點買

你都幾準 成日2233

潘頓有跑過咩？

戰熊三千點輸

買qpq冇得唔預啦

個reason同撚晒

今晚都好多賭神

咩2233

跟人跑已經撕得飛

今季好多轉場得 仲要咁熱 喊住買 開閘叫都冇得叫

冇得輸

陽明高高縮程賺級數？

必蛇似癲撚咗

戰熊三千 追數

同有友推多2步上得番去啦 你睇佢留到隻馬搶晒口 唔知咩跑法黎

跟住下次唔信果d又有
好撚鳩

冇啦 前中後都有馬

場場都放頭贏
你賭埋我果份

派？

呢場隻駿馬風采上次已經係

睇出閘搞掂

呢條正路Q 你唔中

壓線果步 個馬頭零零舍舍潛左落去

廢話唔多講了，大家贏多啲

呢場駿馬同戰熊又唔知點度

戰熊啦

呢場直接想賭容癌

請pin

咁冷我點賭

就係冷先賭容癌，熱你都唔敢賭佢

陽明高高兩年冇跑千二

唔驚

冷熱我都唔賭 當黎海榮處理

第五場：1 2 3 4 10😏

集氣

x多福

戰熊三千莫雅完又蘇銘倫
跑完係咪可以上從化放草

自己放甩贏鞭都唔使打

冠鋒d飛有冇咁撚鬼

屌你冠鋒23倍on9
贏完可以再贏架嘛

點鬼

睇你信唔信

呢個牌仔減磅勁過雷神

識羊就係識羊

今場分分鐘走去放頭

取消壓地 大家開心

呢場雷神贏係咪殺晒d神so6寶

快撚到sir喎個地

11檔

有路好過轉路？

單日轉向

賭攬？

小玩家？

留返尾場

標題馬

214 弱組

正本歡心

何妖，不了

234 先岩

我陳

天賜歡

班評馬人個個唔貼勝將飛騰 驚個慢閘

部能

似收埋食

求下薛恩唔好搞事

上場明拉馬 班人集體唔貼

馬po精選去左邊

開心一號

屌 諗諗下好似成日賭肥鬼

同共同勝利操左課

留意左班仆街好耐，成撚日咋咋第

學新蛇咁講神蘇今場出7成力隻4號點輸

呂狗要去馬你可以參考管得掂

同路

今場似爆

KC今日唔贏點買奶粉

有華SIR支持 信心滿滿

留返飛霸龍

呂健威又大賭

真

又要包埋，好煩

Blake

細潘肥鬼

10 all in!

冠鋒唔落飛可以byebye

相信

屌你

自己落完屌自己

結果又係陳蛇

神SO 贏都要停2日

神蘇勁到閪咁

即係夾埋4日

潘頓車輪鞭都出埋

神蘇>奠電垃

又鍊贏

雷神本身4win

阿陳蛇

神蘇d推騎好J到

屌佢老母返兩日放四日

又你們的蘇神

下下打矛波

expect戰熊屌打

點知贏得幾險下

Shit恩

好閪勁呀蘇

中間打出黎再神級壓線

神蘇拋兩下疆又贏雷狗

我哋Blake去咗邊

25蚊贏得咁險

死仆街雷神場場有Q
就係我買你嗰場先跑第4
收少1k幾

霍清啲馬唔好有太大期望

依個神蘇唔同果個神蘇 依個勁好多

邊個大賭肥鬼

隻1都係差d

點睇

牙蘇可否不要老

上場唔計了

以為有p

串撚到

開心一號想放棄了 你老味

潘狗個隻唔掂

呂sir今日玩食p都fat
隻神州風範又差d

巴度平時谷草都唔差 神蘇一黎即刻比人屌打

冇q

繼續
潘狗今場墜馬 唔該

連續擊殺莫雷拉

蘇神騎王？

屌你老味我買撚左呢隻
潘明輝騎5隻我已經買左佢4隻全閪

推咗落潘狗

上場極速都輸唔遠
呢場又唔得 之後又落班 屌

應該穩陣掛，驚騎個個

蘇神又教科書騎法

我都買左三隻

咁串小心啲

咪又罰停賽
完全無修正CUT 隻開心一號

今場快都唔快，要比住先走到上去，我屌

原來跌左鞭

淨係睇佢臨尾推騎分韁壓線都J死人

華蛇點樣部署，上場隻怪獸唔係走3叠冇遮擋一定有3甲

跌左鞭無得打唯有夾硬斜

神蘇前神蘇後原來跌鞭

係咪要欄果d 19野

如果呢個係田雞既話 d分疆會唔會都係咁

鬆哂啦

跌鞭都贏
上場轉配備莫雅撚狗

今日全程係大熱，只適合阿佰阿叔賭，後生仔刀仔鋸大樹，唔洗旨意了 !

跌鞭都贏仲唔神？睇下某跌鞭慣犯

無得部，開咁熱都係睇下算

唉唔知啦 有啲野係睇唔到架喇

果場馬雅上左身

想問係咪派少左？

巴度

馬會唔會派少

不過好似成日比人罰停賽 唔多掂

客串同長駐分別
趁有呢d客串騎師就賭多d

=.=??

膽拖緊係得2條飛

你冇買正q 係收兩條飛
點小

文明之星殺佢老母

你拖喎

條友無心機跑場場留後三疊啦

戒賭啦

咁多老4賭左肥
有人陪X，個心好過D

必蛇好5frdly -.-

係咪買漏咗Q呀

都係番去kpop公海睇人鬧交比較有癮

241566頭關

原來我買錯左

賽績派焗輸

你食屎

跑田草好地地點解要轉場

戒唔到

見到皇天2倍都冇真係唔開胃，贏都係咁話

咪bin啦 唔講以為win埋

輗多福真係咁超？

唔理喇，迷蘇算

騰龍超影又黎
咁冷又頂爆哂p?

J番JYP算

未甩過p勁屈

之前無份不啦

驚左陽明滿滿

契哥排最出拎到欄
佢二疊跟

賽績派=反肥

2 4 7搏邊隻冷P好

2號p 神蘇

條撚樣頭場爆完 之後連撚兩隻績馬

猁迷概念馬
平常心 文明

4班1000轉場跑轉彎用史卓豐
點都唔賭

3拖47 大賭

特醒上場個第4

今晚玩冷P 3x7算

但上場好超 齋推贏你兩個馬位

好似係蘭仔R6心水

軍力勁

平常心

飛霸龍

其實假冷黎
有隻全熱扯飛

全餐

升班 轉場 加程 17蚊

標準猴王

你點知㗎

達心星同一劇本 兩隻都係加11分升班增程大熱 跟莊賭就岩啦

元朗之星

無乜冷門今日

感覺到柒俊要爆冷

一陣肥鬼出嚟你唔會咁講

ok 88

屎狗就屎狗啦

早講啦 pk了

年年旺 100%

順帶一提我前5場每場揀1隻心水全部死晒

文明

點解陽明滿滿由何妖騎都咁撚冷

呂健威搵夠
想比人賺下

何妖廢

信

輗多福

18馬膽？

又係你條燈西連19元都唔放過

平常心要去馬

18馬膽平常心

特醒

使唔使我講埋R7-9揀左咩，俾你地趨吉避凶

做下威水先

啱

快少少

又玩契弟讓契哥

點輸呀

我潘比自己友埋

哇 餓狗搶屎咁沖出嚟

88

波仔又係呢隻

屎忽窿你嚟跑1000？

屎狗

=3=

兒登福

契弟幫晒手

年年旺笑撚到我

又騰龍超影殺哂

馬會咁就袋撚咗一千萬

笑死

隻馬渣ga

屌 波狗咪阻住條q啦

9號咁都俾出

今晚終於破燈

尾2

我潘！

騰龍超影真係準得可愛

豐又輸超大熱 23秒頭22秒幾 屌你

屌你老母

輕鬆到

人和家興起碼冇增程

樂盈盈

屌450單T爽

跑撚咗去北京

蘇銘倫

仆街見神蘇搵位勁靚勁怕佢殺我kc屌

危多福

有kc=贏錢就係咁簡單

374

原來騰龍綠格

潘好得錢洗？
隻馬好似火箭彈出嚟咁

希斯

輗多福真係等退役

又中哂

終於無買錯

舒服

點解唔聽我講

莫雅撚完狗兩隻都有

飛果隻果隻就有 仆街

我們中晒

馬po好多賭神

咩3拖4,7大賭

隻馬等退役

係時候俾薛恩

星期6仲點撚烽煙四起呀

你買錯定真係買3隻位置

成功p

話斷就斷

屌飛霸龍過極都過唔到騰龍

講咗玩冷P

舒撚服晒 上兩次冇kc捱打

等退役

估唔到令我全戒既導火線係騰龍超影
九歲打疊四場

慳果少少錢又斷六寶

騰龍超影 場場都輸比d星馬

乜撚野1.9倍

God like

真呀 3隻位置
病咗無乜時間睇馬

你今日如何

屌你老母隻危多福跑到咁撚樣真係要報警

你地慢慢賭 我撤退

喂 可以派啦

呢隻要鳩硬啦大佬2檔有form

kc 冷殺手

偽多福原來又係連連歡樂之輩

冇q 想喊

挽留

你賭落去咪知痛囉

飛霸龍4倍p

大勝喎

飛霸龍孖寶全餐又仆街 豬死了

之前次次無份 次次博佢收工 次次都係度

賽績硬到 九歲無保留

開路比大佬贏呀

你有邊日唔大勝

喊都要派架

平常心應該君達星個lv？

奧蛇r7好似好平均

穩p買邊隻好

仆街買左2 7 4

奧總又串

孖寶3號射左落你6寶個3隻到

奧蛇一早俾曬啦

年年旺簡入面簡錯左p都冇
方sir又聲西力竭

成班人又大勝

所以跑馬你真係...唔好孤注一擲就係咁解啦

你頭果3場再串埋呢3場肥仔了

騰龍超影真係唔錯
波仔坐騎不反了

佢都做到君達星
咁人和家興咪馬王

中左皇天欺屍伏

隻野好撚忠心 但次次都跑輸比d 星馬

3拖4 7賭神今場買咩？

講就咁講最後六環都係單頭輗多福

想做雞 揀3定9頭 要左屎仔
最後十蚊都唔比我返身

係... 今日輸到甩轆

潘狗有次熱都唔買

旌暉9歲g1入q

買屎卓豐都唔買頓

諗住希斯黎料
咁都忍得屎都食得

我都想

係... btw*

88 world

Po埋贏幾錢啦遮乜撚

金期莊家

靈活玩200蚊

輸埋希望

咁又點

贏幾多

龍騰真係可以追P追到佢死
9歲都勁

又輸囉有咩點

唔要騰龍p唔通買危多福w咩

仲唔係總理

總理 100%

買飛霸龍

all in 喜勝駒P 唔中去ifc 跳算

又話你燈左 點跟呀

陳sir今次P啦

deposit

我單日轉向，頭5場燈完尾4場咪得lol

戶口無錢夾硬過會俾銀行罰
大家千祈唔好試

咁放低埋先

發財福星搵我拉會跑高幾多？

騰龍超影今季未甩過

呢場我揀左得勝狗

下一場就跑你們仲講緊騰龍超影

然後再單日轉向再轉向

$150

如果勞動創造次次內檔都一般
今次11 檔有我要考慮戒賭了

我真係試過

唔好啦

今場雷唔w我都要退

淨係冠軍騎師潘狗已經要重注啦

得勝駒啦

大潘15倍好想拖埋佢

奧狗收錢

恭喜你！！！

23/12 馬PO精選:
R1 西夏之王 (烽煙) 輸
R1 活力爆發 (七色) 輸
R1 好友祥勝 (單挑) 輸
R2 威力爆發 (屠) 輸
R2 追風驥足 (跟方) W$24.5 P$12
R3 雪戰神駒 (福逸) 輸
R3 管得掂 (Win神) W$39 P$14
R3 神光勇士 (寶高) 輸
R3 老實人 (綠木) P$35
R3 晉神 (切柒) 輸
R4 旅遊拿督 (なつめみお) P$24.5
R4 常勝心 (小川ともみ) 輸
R4 海精英 (蘭仔) 輸
R5 戰熊三千 (尊兄) W$25 P$12
R5 天賜歡 (金世正) 輸
R5 開心一號 (當) 輸
R5 小玩家 (蔚藍海角) 輸
R6 年年旺 (華可可) 輸
R6 騰龍超影 (冬天沒有雪花) P$20.5
R7 鴻圖巨星 (覓腸)
R7 發財福星 (奧書)
R8 超威星 (冼毅力saint)
R9 金鼓齊鳴 (波利)
R9 競技勇士 (新力必)
R9 帖木兒 (人一世勿一世)

喜蓮乜鳩陰啲陰啲

我屌，我唔鐘意肥仔威威

阿叻

要左

2.4w 1.6p不了

隻7脾氣臭到

7號準備cashed

發財cashed

我孖寶射12，又焗9我輸錢

3t 尾關真係慘呀真係

我屌又焗人賭

你係識d野

12

射左大熱 恥笑開始

其實真係好撚on9

屌，射左落肥仔威威玩撚咩

原來係12cashed

肥閪點撚樣贏, 點揀都唔撚會賭佢

唔明你地驚咩 方嘉柏今日去馬 蘇銘倫又勁到仆街

我都試過 禁錯制

要買大熱我唔識㩒咩，要你幫我過落去

輸

真係咪撚買落何良到

要求個cs同我退 勁7

買左莫騎王係咪玩完

買咩好雷神走了

1檔後追馬 好野黎架

唉屌

我屌鳩晒你地

奧x精選又中

唔好撚再講, 今日不利後上

一定要買啦

無啦啦退出錯撚晒仆街

屌 唔係又變大熱呀？

賀蛇跑得好d得唔得

幫我射去大熱到呢個機制真係好撚ON9

我無得退 條臭閪死都話手續費

我同佢講俾個細路亂禁

喜駿駒 已經輸左

潘呢舖發啦，冇馬走

潘3w?

屌如果發財福星退出左係點計

鳩猴3檔3疊走埋上去

得, 戒得馬了

勞動創造放頭贏

賀年番鄉下啦屌

屌佢老母又第4

真係勁老土
冇人放 開馬房孖寶
三隻熱門留最後三個位

易到 沈潘孖寶

屌你老母食撚屎啦

屌 早響

3檔都3疊
屌你老母閪

潘狗同咸成兩場大飛孖寶

賭咗。

屌你老母賭馬都係呃錢

好撚on9

好撚多xx狗

12檔輕鬆放頭
屌你老母
乜撚野威進駒

收錢

割能無人tip

真係on99

我屌你老母臭閪, 退乜撚野呀退退退

屌你老母咩拉狗，你做乜撚野呀

睇片個勢一定賭
又輸哂

想迷潘

巴度食屎未

A3收錢

中晒派5個一百手足

賀銘年條仆街 全程3疊

威進駒呀，咁都贏唔到

一早過關買5,12 貪佢無人放....

3檔都3疊，賀生

全部注死尻晒

對唔住潘呢場無信你

屌你老母夾硬搶鳩人錢

LM

得勝狗老襯啦

姐係點屌，唔撚好退番40比我啦好嗎

蘇狗R左兩次賓洲咁大件事冇人講？

威進駒都入q，賭條撚

潘頓今日手馬都有2w respect

Diu又係賀生，三檔可以走果個位

諗住補飛買條三寶，退乜撚野呀屌你老母

上場買威進駒一步都冇
今場就係到

可否祝我快啲好返就算

你又話唔賭

巴狗真係弱智
沿途咁樣跑
最後差幾步
食屎狗

唉屌，成個月一場馬都冇中過，好撚黑，刨中又冇買

去咗4號

r

有賭神直頭揸膽
你睇下d對手幾強

三檔三疊

最後機會啦 而家真係全戒

巴度食撚屎啦 個彎有冇十置

中

40$收走埋你

屌你老母比狗賭D馬

日

駒字派蒲頭？

最撚衰都係隻12
退乜撚野出

你又同我攬炒

3個牌仔都唔放
賭條撚咩

做乜撚嘢退出

我

你老母拉狗退乜春

鳩猴三檔三疊 巴度十疊轉彎

唉屌你老母, 拉係到, 勞動有撚得贏咩

潘世1騎師

輸馬會令人好想賭波追數
點解劇本永遠一式一樣

屌佢老母冇病呀麻狗會

好彩補得切三寶

大潘

其實正正常常跑 我都唔知點解有得冇p

咁樣退出隻12格硬整到慢步速,垃圾獸醫殺死了比賽

自動幫你買大熱

屌你老母拉閪係咪凍親

賀狗全程三疊
賢仔都忍唔住笑鳩佢

3隻駒下場咪風雨駒！

拉狗比獸醫強制退出

羅富全你又比咩徒弟騎

點賭

條 on9 陳嘉熙又唔撚放
on撚99咁

沈潘控制大局

老友 賭埋呢場先 有備忘馬

沿途咁撚樣都算
出灣忍撚住再拎出面d空位都到左啦
C+3咁樣跑 弱智

派我

如果唔退出發財福星會第幾

我了

你買啦 廢事搭沉船

神蘇兩場都柒

1

其實退出就還返啲錢黎啦仆街

希望賀銘年保持住啦 買少個弱智

艾力又自私食 割能點捉啊

變奏果班又ON撚9 , 變又唔變得徹底D

賀銘年都估唔到1 2 檔同佢一齊drop

呢條鳩猴真係走人啦

仆街 原本夢幻形勢就係呢隻

跳樓了 88

你咁興奮似中好撚多

今日賭形勢咋你睇下我簡咩檔

比熱門你好過退錢既

又想賭陳嘉熙

有無心水

輸哂但冇買呢隻 開心下

元朗之星P 1.0

陳蛇1.0披

元朗之星咩料

你想賭定賭咗呀

知你重注位置

講真，拉狗騎熱門馬退出，係咪應該所有單頭飛退飛 ?
呢場擺到明係拉狗退出，變到成場馬冇哂步速
賽前刨拉狗同陳狗放，先走去買南莊
而家退出又焗人輸
屌你老母馬會

我頂唔順啦
買d未交代既繼續亂跑

孖寶飛都要退啦, 屌佢老母

比返少少回憶你地

星期日 尾二場 天駟

個燈FRd 比2 5 10
佢岩岩連燈3場

2330 有波咁癲

買馬
放頭既走去留後
留後既走去放頭 已經夠難賭
過關仲要賭埋退唔退出
DLLM

奧蛇有冇聖誕救命馬買聖誕禮物

其實係，焗人輸on99

都話左我單日轉向，前5場燈完就得啦

想G

最貼地既tvb仲有直播

唔賭就可以買啦

中完欺屍 再中婆良伏 甘丫

呼籲大家唔好賭了
留返個錢食性聖大餐

lm

次次孖寶次關退左射落大熱到都無話中

二檔閪拉好吸引

咁體貼

冇依個option

咪係，如果你本身買咗大熱仲同你加多注

有冇連登獸醫知喜勝狗好返未

咁都搵得到

是
聽日平安夜

3檔3疊點搞

你真係當我流 賭海迷徒我睇到識背啊

留返啲錢買condom

但睇完都係賭

大熱都算，最慘係唔鐘意隻大熱

本身自己都攻擊，你幫我加注落去

不過呢個bug比人屌左好多年

輸晒先有藉口唔買嫁嘛

我錯囉咁點啊
你都係想我咁講啫

你唔好理 出得就有機會贏
你一隻退出 成場賽果會唔同晒

位置可唔可以唔好1.2呀陳sir

唔買第時你連賭錢嘅錢都冇

咁你熟d啦

買奶粉冇撚得輸

我唔鍾意起雙飛

爸爸

陳蛇呢場繼續縮啦屌你老母

孖寶單頭左發財福星點搞

雙飛連代支好融

佢3檔3疊就係因為冇馬放，前面焗住塞埋一舊走3疊
拉狗係到，除非佢唔放，佢一放點會冇馬跟 ?
有馬跟就會同前面拉番散個馬群，兼有番個正常步速攝番落個2疊

想買喜勝狗驗腦

有次6環幫我過左落隻大熱
開閘前都係大熱,最尾跑第一
但跑完變左次熱,嬲撚到我震

元朗

退款

捐埋啲尾數今個月唔賭，一條飛都冇中過

尾關真係好難搞，但係孖寶頭關，單頭呢 ?
未跑架喎，輸唔係問題，輸得唔合理先係問題

我就係揸膽個個

金鷹當賤熊三千咁跑

認真講句無雷,有3個牌仔係入面都唔會預潘可以轉第一個彎前已經埋欄
痴撚線

真心想賭印水紙

呢場仲有冇人巴狗

我 揸膽

柒俊又想爆

最撚on9係買左條三寶都冇1分鐘，一見退出就搣飛

原來兒登福一對後腳腳痛

直情咩飛都要退啦
完全唔撚同晒

條 on9陳嘉熙
真係廢撚到仆街

我又揀左巴狗

我頭關黎 仲未見退

執柒咗佢啦

我敢講，有發財福星係到
潘肯定捉係後面搵2疊cover
而家陳狗又唔放，比潘輕鬆埋欄禁到極慢黎放
成件事結果錯哂

69算

一係就當x1.0,一係就退飛，點撚解要射落大熱門

巴狗全日冇

花之戀

真係焗鳩人賭, ON撚99

轉投大熱門

呢場想割撚

人和家興早排先屌完
而家又要屌，馬會

馬昆12黨有place 備忘馬

無啦啦就輸左

超威星又落到咁屌你老母

咪就係留力呢場

唔同足球主客和咁簡單
十鳩幾隻馬少一隻個盤口唔同哂啦都

鼓浪順風

手到回來

你識啲野

乜撚shouson

又柒俊巨冷

壽頭

你巨中

巴度不如食屎 馬昆勁過佢

手到回來退撚咗佢啦

7俊又冷p

獎金大王p都頂唔住

潘狗望夠未

巴度終於有分喇

壽臣

梁家俊真係癡撚線

班一口馬主去曬邊

乜撚野壽頭

全場唯一一個啡格

好撚頭痛啊屌你老味

Kc leung拍住老苗爆
飛霸龍 壽臣

好彩你提一提 我Mark 左memo 要買柒俊冷馬都唔記得左

KC

至少有個p

壽頭
你話點撚賭姐大佬

屌你老母風雨駒賀銘年頂我隻猴頂足全程冚家鏟

大摩轉出馬入Q，賭乜能

壽臣又有

買左壽頭孖寶全餐

長追KC會唔會係賭馬必勝法？

鳩猴騎落去隻馬食唔到既

上次柒頭豐豐騎p都冇

巴度依d撚屌真係好難旨意佢100分發揮

好過買金槍

仲以為7號會上

陳蛇hea撚到on9

今日收工

屌 kc 又發癲

記錯

元朗比人放 過關1.0 陳蛇你都係食屎啦

屌你潘頓睇緊啲人爬哂頭未

嘩我屌你老母...做咩咁撚好野啡撚左10-12隻12無落過
一睇PPQ好撚野咁都正係啡果2格

肥到

7俊爆冷無邊界 啲錢就輸L哂

笑死人，都係退休啦

邊條 hihi 老點我買陳家熙條粉腸

呢場跟實隻10上，未望過空，巴度有飛先去

不嬲唔鐘意賭佢

陳蛇啲手力仲差過我

幾時救我

真係好撚on9
預佢放唔放

11倍

合埋眼買埋永同歡欣算

kc頂埋尾場呀

神蘇騎猴王，周仔騎番金鷹好過啦

過關 獨贏
3X4 1 場 1 精彩飛動
5 場 4 戰熊三千
8 場 5 疾風勁草

比想像中後左格 唔係咁多馬走

大舊石係過磅好撚火咁

尾場有無重心位置馬

退休去雙魚河算啦

說好的老仆街賀壽馬呢

位置過關

隻3唔走比潘埋

超能力

第四都無

係咪派

奧蛇求尾場拯救今日針到仆街

賢仔call馬個時已經串左佢

孖寶 8 場 3 元朗之星 + 5 疾風勁草

咁可以點

邊有呢回事

原來10 12啡格，一定係呢度賭神買

最尾150m 係咁周圍望屌你老母真係

Fatfat

屌 買左6拖8 10 12

賭陳蛇十賭9.9輸

加州得迅

有無追數料
想食聖誕大餐

上場拉狗退出咪比佢食左
咪還番條數出去

尾場有邊隻跟前好馬

容天鵬我求下你

咁癲？

好想賭波

😭 😭 😭 😭

[超能力英之星] 十二月二十三日谷草九場討論區IV

係 試下唔同玩法

收幾多

我而家俾人用唔同玩法玩緊

10蚊注姐

下場俾佢啦

唔敢睇小kc了 10檔都走住中疊上黎 癲撚到咁

一陣大熱會唔會影都冇

屌你老母邊個再quote條賣料狗當係同黨

會

有影我先驚

下 12pq原來啡格屌

球仔定shit恩好馬d

想要水PM!

中兩匹冷位，繼續買冷位置

2330 0030 0130

上左成粒鐘熱門冇人講
拉

Pr又出動

尾場波狗點睇

英之星 永同歡欣
Easy money

金鼓齊鳴膽啦

永同歡欣是咪大船

12檔上撚到咩

1 4算數

Kc 冷馬暫時長追係有so

有理共想 都靈紅星都肥到傻仔

加州得迅衝呀

WP
QPQ拖2,3,4,5

1 4 6

超能力啦

逍遙自在
場場買wp 各20蚊都有排搣

信唔信梁家俊好

no金鼓齊鳴

咪癲

-7 仲要2檔
不過唔知隻馬生唔生性 本身係田雞坐騎

金鼓齊鳴 帖木兒

1 3 5